幼稚園校長疑僱滅蟲公司 下鼠餌毒殺活埋四幼犬

facebook專頁「毛孩守護者」星期六貼文表示，有滅蟲公司多次於一個有多隻幼唐狗居住的洞穴放下鼠餌，細問之下得知該公司是受僱於附近一間幼稚園的校長。他更吩附職員將洞穴埋起來，幸好有市民通報「毛孩守護者」將四隻幼犬營救，惟犬媽仍然流浪在外。

事源聯合醫院附近一個洞穴有一隻狗媽媽與四隻狗BB居住，狗媽媽早出晚歸覓食，一直相安無事。惟某日網民Wennis Chan發現有滅蟲公司於該洞穴放下鼠餌，即時向工作人員說明內有小狗，但滅蟲公司未有完全清理老鼠藥。至1月21日，再有滅蟲公司於洞穴擺放老鼠藥，網民再次告知內裡有狗BB，對方依舊不置可否，亦未有完全清理老鼠藥。網民查詢後得知，由於洞穴處於某幼稚園範圍內，校長為了免卻煩惱不惜僱人於洞穴放下鼠餌，並意圖將狗BB毒殺後活埋，更通報漁農處將狗BB趕盡殺絕。網民無計可施，向「毛孩守護者」求助並營救出四隻幼犬，而狗媽媽則仍然流浪在外。

真係好想知係邊間有幼稚園
痴撚線 良心比狗死左
點撚教好啲細路 小心有報應 屌佢老母

補link:
真係推盡佢

仆街仲要做校長

真係好想知係邊個校長 第時唔會俾自己細路去讀個間
真係想推post推到佢做唔到校長

趕盡殺絕到咁呢d人生仔生女養大都會離棄佢

好撚想起底知道係邊個仆街
毒狗唔係刑事罪黎架咩？真係想告撚到佢仆街
做唔撚到校長 就報應啦

好似話係聯合醫院範圍內附近既幼稚園
落毒就係係自己幼稚園範圍內毒狗
佢勁仆街 明見個洞穴有狗仔 都倒啲沙泥埋左個洞穴
痴撚線
推post推盡佢 推到佢校長都無得做

大愛動物撚

已經唔係大唔大愛既問題
正常你希良知都唔會咁做啦下話

正常你有良知都唔知咁做啦下話

聯合醫院「附近」

有冇犯法

我都想知 有既話 追究佢都係一個好方法
Btw有無得投訴佢個人操守有問題

附近有兩間貼住 fb個邊唔敢公開佢名
廢事人渣告誹榜

咁撚大愛精神唔一早自己捉起四隻野先？ 個個同滅蟲佬講呢到有貓住架，果度有狗流浪開呀！唔可以落藥！咁唔撚洗撈啦

正教畜

睇野睇清楚啦
4隻小狗已捉呀 係個校長有心搵滅蟲佬黎毒啲貓狗 係啲狗仔個洞穴到放 咁多位唔放 係放個個位呀
話你on9真係唔撚驚你嬲 痴線

又係 毛孩守護者

老鼠有洞就捐架啦你on9架

入面住左幾隻狗 睇下老鼠會唔會捐囉
有良知都唔會見到有狗都叫人倒啲沙活埋啲狗啦
你睇黎係無常識無良知
以家係滅蟲定滅狗呀？on L 9
以家講緊請滅蟲公司個人渣 目的唔係滅蟲係滅狗呀 on9
睇清楚內文啦 衝出黎㭍

原來有狗住在的地方係唔會有老鼠 發現真諦

毛咩撚野孩

相又無， 名又無當無事算

真係好心公開放上tube8,香豬法官有撚司法管轄權郁你